始終都係放唔低

唔聯絡對方，但又忍唔到唔睇佢既上線時間
又會成日手賤禁入佢個ig/fb，自己手機又有一大堆佢既相，又會坐定定睇
好怕唔搵佢，佢就會好快忘記自己
又話雙魚座好瀟脫既

仲以為係自己開既post...
真係好辛苦

雙魚點會灑脫，我五年了

幾千天近況幸福嗎

仲成日loop番啲對話 由甜蜜到分手收場 點解你可以咁捨得
巴打分左幾耐 點解唔搵番人

雙女座嘅人好難捉模

是你不想我啦 甚至不找我啦

巴打 回憶係好事黎
但時間可以沖淡一切 呢個真 但係唔知要用幾耐姐
我就用左一年時間 但都仲未得
大家加油

屌 呢啲時刻聽LF真係好正
咁岩我嗰個佢又係好鍾意林峯

回憶係咁湧上黎，好難唔諗
要不停做野，同唔留係屋企至可以暫時唔諗

分左一個星期，佢點都唔肯一齊搵，搵佢佢又成日唔覆只會令自己唔開心，雖然好想佢主動搵我

點敢搵

又勾起左你對佢既回憶 梳

多情自古空餘恨，此恨綿綿無絕期，無絕期！！！！

無得咁講嘅 多數都係有啲嘢自己做得唔好在先 令人失望到心淡先走

呢排咁多人分手架咩

同樓主完全一樣

好想聽到佢把聲呀

我不停聽返啲WhatsApp 錄音